「突發」屋企樓下有人打野戰

對男女喺度係咁un

10

9

樓主老母都係咁un

8

7

6

係呀，你老母黎

「突發」見到你老母係樓下畀好多巴打un緊

5

4

3

2

1

0

屌你老母食屎狗！

唔記得影 sorry

我射咗喺樓主老母入面,sorry